用四個字概括歷史

用四個字概括歷史：

商：酒池肉林， 週：貴族世襲， 秦：言論管制， 漢：好大喜功， 晉：炫富糜爛， 南北朝：文化斷層， 隋：大興土木， 唐：萬國馬屁， 宋：外交疲軟， 元：苛捐雜稅， 明：黨派山頭， 清：高度專制， 民國：內憂外困， 當今：綜上所述。

重蹈覆轍

漢徐咗漢武帝外唔算好大喜功呀。

分合分合

on9天可汗叫萬國馬屁啊

一塌糊塗

勝者為皇

呢個好中

我會揀「不進則退」或者「每況愈下」

...

真係此post 已完

gged

共產黨：殺人政權